成班人傻豬豬壓贏區選嘅士氣 中共偷笑

我唔覺得有幾大勝
但從中共封國內消息就知區選贏係好影響中共嘅輿論部署
我地應該加強煲區選嘅大勝作為輿論操控
而唔係傻豬豬拎份港殤list出嚟哭喪
你日日都拎得份嘢出嚟喊㗎啦
但贏區選，有大大個輿論操控同增加士氣嘅事件唔係成日有
仲話玩文宣玩國際戰線，人地國際提鳩晒你好應該煲大佢
中共、黨媒、政府都識spin啦
大大個核炸都唔識用
立即整文宣貼滿連儂牆賀啦
藍絲好多都係見風駛舵，難得保皇變咗少數派，係好好嘅機會拉啲淺藍過嚟㗎

泛民贏咗都出嚟壓士氣就知炒撚咗大鑊啦
大家有少少把握機會嘅智慧好冇？
打仗講士氣，我就未見過打仗日日傳有幾多人受傷
拿，唔係話當義士係condom，只係依個難得有勝仗嘅士氣嘅時機唔應該嘥撚咗佢
大家諗下啦

民陣幾時搞區選勝利遊行振奮士氣

依家中共係微博、黨媒封撚晒香港民主派大勝區選嘅結果消息
點解？因為佢地輿論操控一直都話香港反政府嘅只係少數，所以啲支那人先信中共政府，覺得係少數人搞事，少數人搞港獨，所以先易呃
但當大部份人都反政府依個真實傳入中國，更蠢都會醒覺，就算只係10%嘅粉蛆醒覺自己俾中共呃緊都大撚鑊呀話你聽
區選大勝係一定要煲大佢！

冇人會接受日日苦行迫到大家要喊驚咁行落去
連登有陣風就吹到義士好慘
你地選舉完左兩日咁開心唔夠慘

要對正焦點 繼續揸實港共政權春袋

區選依個雪崩式大敗絕對係港共輿論春袋
我唔知整文宣嘅人有幾多真係知中共用喺維穩到嘅資源有幾重，最簡單，預算係多過軍費
點解？因為中共好清楚民眾點諗，點操控民眾嘅活動係有成效過出軍隊。因此你諗下點解中共會成日屈香港係外國指使？因為佢自己就係做緊依啲操控民眾嘅行為干擾外國
千奇唔好燒到去支那呀，支那人一直覺得係少數人暴亂，噉梗係支持止暴制亂啦，但如果佢地知道係大部份人都要暴亂反政府，更蠢都會知咩事，你以為支那人唔知自己政府仆街咩，佢地生存之道就係靠大邊（make sense嘛？）影響佢地支持邊面嘅想法，只係「佢地係咪主流」

其實我都唔明
明明議席大勝
點解連開心一兩日都唔得

其實係微博到d支那人已經收到哂消息
光頭狗sir都係微博講呢件事
成班支那狗已經灰撚哂機

d苦行撚絕對係搞散場運動既功臣
開心下都唔撚得係要放負能量

我地快d行動先得

苦行撚一定要大家喊住落去

所以咪del咗囉
啲微博邊係噉玩㗎
你更親政府都好，都要跟主旋律
主子都未講點spin，光頭狗就出嚟開晒大聲公，驚死啲支那人唔知自己俾人呃

依個一定要睇
依個唔可以代表全部藍絲，但一定代表唔少咩都唔知嘅淺藍
香港啲藍絲就係咁犯賤咁無腦，見風使舵
政見好似買馬噉，「好多後生仔撐民主派嘛，我支持建制，但係我投佢都輸啦，所以我投民主派」
香港有依班民智低嘅藍絲係有好有壞，壞嘅當然係佢冇腦、易操控，但好嘅亦都係因為佢地冇腦、易操控
政府依家真係驚到瀨屎呀，因為香港好多嘅淺藍鐵票其實都係依啲嚟，一日失勢，就會一沉百踩

所以贏咗真係唔怕囂，唔怕大肆宣傳
你地根本唔明啲藍絲心入面諗咩
佢地係啲「我食鹽多過你食米」嘅權威性人格，勝利球迷，佢信嘅一定要係啱嘅嗰面，唔輸得。當大勢已去，佢就會轉軚，點解？因為佢地一把年紀，佢冇嘢求，淨係求開心同威，有咩開心得過可以同人講「我一早知佢地贏啦！」「我都話佢地啱㗎啦，你又唔信」嘅嗰個眾人皆醉我獨醒嘅心態？
大肆煲依家民主派上位，企建制嗰面買錯邊，包啲藍絲轉晒軚呀